炒ETF 豪賭區

小弟3月13號開始玩，本來淨賺8000，買左隻垃圾7500，輸18000蚊，即係淨蝕1皮…本120000，係我全副身家啦而家借孖展all in 7500 同 7522到底借孖展炒etf會係ifc見定上樓之選？一個月後見真章…冇update即係去左ifc

7500已經X2
你再借孖展去炒
咁不如去玩輪/動物啦

玩期貨好過啦咁

去玩美股玩QQQ仲好啦

賺到錢先有錢去玩期貨

十二萬唔想allin 咪玩細期囉

你咁傻嘅，ETF走去買港股，你個12萬買期油真係包保你賺

真心咩？

油價仲值過成本價，有冇可能啊
再唔係你買tqqq，認真長揸美期一定贏

聽講 財經台貼倉見真軍

9upper

咪借錢炒啦 輸撚死你